春天該很好 若你尚在場

如果沒有被人遺忘的話 其實沒有真正離去

---
所以結論係發現自己嘅生存同死咗冇分別